華為P20後置三鏡頭被DxO評為影相最強手機，分數達109

其實支那真係唔覺得醜㗎？
點解要抄I phone

你指邊方面？

［你班仆街...]華為P20發佈會又爆造假！

[支那人都是不可信]華為P20 Pro試相已出!

［又你呀陳生］華為P20被踢爆用單反相行騙失敗慘遭割席

9o

秒

砌到咁勁攞第一好合理姐
iPhone 下幾代都唔會有三鏡同你鬥啦

偷拍利器

贏在高解像咋
其他方面都係俾ipx pixel 2屌打

以上圖片只是參考相片
華為公司

用埋粒垃圾cpu都仲敢賣咁貴
真係弱智
咁中意影相買部相機啦屌你老母

假架啲分！

冇留意開...但其實係咪得大陸機同泡菜機先鐘意吓吓同apple 比較...

自己發佈會、廣告都要踩人地來做比較，但事實又未必真係好過人，變相即是幫人賣廣告，話比人知自己幾柒,都唔知咩心態

睇過試相，值唔值咁高分呀
塗抹感都仲係好勁

係油畫呀

下下搵iPhone 做假想敵。好心搵安撞手機比較

pixel 3 130